Имеется два текстовых файла.

Первый файл содержит данные о поле и возрасте списка людей в формате:

Иванов Иван Иванович м 20
Петров Иван Иванович м 1955
Иванова Марья Петровна ж 22
......

(в третьей графе может быть записан либо возраст, либо год рождения)

Второй файл содержит перечень фильров. Фильтры записываются в формате
[Поле] [Операция] [Операнд]

- Поле: одно из Ф (фамилия), И (имя), О (отчество), П (пол), В (возраст), Г (год рождения)
- Операция: одно из: 
  = 
  >, < (применимо только к полям возраст и год рождения)
  ~ (начинается с, применимо только к полям фамилия, имя, отчество)
  
Пример файла фильтров:
П = ж
И ~ Ма
В > 19
d < 31
(Женщины от 20 до 30 лет, у которых имя начминается с "Ма")

По умолчанию все фильтры объединяются оператором "И", однако возможно объединение фильров с условием ИЛИ, для этого между группами условий добавляется строка содержащая текст "ИЛИ". Операция "И" всегда имеет более высокий приоритет, чем операция "ИЛИ". Например, такой набор фильтров:
П = м
ИЛИ
П = ж
В < 21
означает выборку всех женщин и мужчин до 21 года (П=м || (П=ж && В<21)).


Программа сортирует людей из первого файла используя фильтры, записанные во втором файле. Результат нужно отсортировать данные по полу и возрасту и вывести в формате

М - 10 чел
  20 лет - 3 чел
     Иванов Иван Иванович
     Петорв Иван Иванович
  21 лет - 3 чел
    Иванов Иван Иванович
    Петорв Иван Иванович